cukc英國搜捕隊報到區!

攞到bc之後記住大家喺英國集結!

任務就係全英搜捕黑警同埋藍屍

之後再擴充到全歐, 澳洲及加拿大!

唔好畀我哋搵到你!

任務係帶埋手足去

例如開公司請手足過去做嘢、

聚後勤絲，前線絲。

走咗就冇⋯⋯除非成立流亡政府

BC加入

娶/嫁bc過英澳加, 集體大遷徙!

對

重可以低租金支援，個頭啲屋咁大，留一間房比兩個手足分。

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

非常時期, 大家啲觀念要放低

一定會